727元朗事件有人頭部嚴重出血要緊急開顱手術

請大家為佢祈禱

推

義士
要大步檻過

天佑義士.. 你一定要冇事呀

..

祝早日康復
光復香港 時代革命!

要冇事

快快康復

please god bless hker

中左個女警加料棍？

加油呀 義士
黑警死全家

祈禱，加油頂住啊

頭中左槍？

重傷到腦內出血應該都係掍扑

大家真係唔好再受傷

勇武捉一個就少一個架啦

pray for him

FACT CHECK ?

係咪果位響西鐵站冇防具果位普通市民
一定要大步檻過阿

一定要大步檻過